{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024560",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "노경도"
    },
    "text": "用途区分:計画管理地域指定:答自治体開発計画:高興造船タウン造成事業対象地域で、造船所および造船機材業者と背後団地造成が計画されています。(2008年から2013年まで計5,257億ウォン投資、民間資本事業)施設物および利用現況:現在まで施設物がなく、領海基点もありません。過去の住民居住の有無:現在まで住民居住はありませんでした。今後の住民居住の可能性:住民居住の可能性はありません。人居住時の居住目的:住民居住はありませんでした。歴史的価値:その地域は歴史的価値がありません。周辺海域利用状況:該当なし他法による管理現況:該当なし自然環境及び生態系地形及び地質:該当地域は岩太面である当社島有人島内に属しています。主な陸上動物:該当なし主要海洋動物:該当なし主要鳥類及び昆虫:該当なし主要植物及び植生:該当なし周辺海域(海中)景観:該当なしであっても。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の計画管理地域指定は何ですか？",
            "answer": "高興造船タウン造成事業対象地域です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が計画されていますか？",
            "answer": "造船所および造船機材業者と背後団地の造成が計画されています。"
        },
        {
            "question": "過去にはこの地域に住民居住はありましたか？",
            "answer": "いいえ、現在まで住民居住はありませんでした。"
        },
        {
            "question": "将来的にはこの地域に住民居住は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、住民居住の可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の歴史的価値はありますか？",
            "answer": "いいえ、その地域は歴史的価値はありません。"
        },
        {
            "question": "周辺海域の利用状況はどうなっていますか？",
            "answer": "特に利用されていません。"
        },
        {
            "question": "この地域の地形や地質はどのようですか？",
            "answer": "この地域は岩太面であり、当社島の有人島内に属しています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような陸上動物が生息していますか？",
            "answer": "特に陸上動物は生息していません。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような海洋動物が生息していますか？",
            "answer": "特に海洋動物は生息していません。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような植物や植生がありますか？",
            "answer": "特に植物や植生はありません。"
        },
        {
            "question": "周辺海域の景観はどのようですか？",
            "answer": "特に景観はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 316
    }
}